人生苦悶

有冇人話我知人生究竟有咩意義？

有唔開心就講下呻下啦

自己都唔知自己每日起身為乜？
又冇一樣有興趣有熱誠去埋頭做嘅事

same same

建議你去雞竇行一轉，或者你人生從此不一樣鳥

甜故

現實屁股任你嘟

佢叫啊咩，英文名meredith, 好後生就走左，生前冇放棄生命，死後她媽媽做admin 去 maintain 個網。